.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "CALIBRE-CUSTOMIZE" "1" "січня 05, 2018" "3.15.0" "calibre"
.SH NAME
calibre-customize \- calibre-customize
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
Параметри calibre\-customize
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Налаштуйте Calibre, використовуючи зовнішні додатки.
.sp
Якщо ви передаєте аргументи \fBcalibre\-customize\fP, які містять пробіли, додайте навколо таких аргументів лапки. Приклад: «/some path/with spaces»
.SH [ПАРАМЕТРИ]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-add\-plugin, \-a
Додайте додаток, вказавши розташування файла ZIP, який його містить.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-build\-plugin, \-b
Для розробників додатків: шлях до каталогу, у якому зберігається код додатка. За допомогою цієї команди можна створити архів zip з додатком і оновити його у calibre у автоматичному режимі.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-customize\-plugin
Налаштуйте додаток під себе. Вкажіть назву додатка та рядок налаштування, розділені комою.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-disable\-plugin
Вимкнути вказаний за назвою додаток
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-enable\-plugin
Увімкнути вказаний за назвою додаток
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
показати це довідкове повідомлення і завершити роботу
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-list\-plugins, \-l
Список всіх встановлених додатків
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-remove\-plugin, \-r
Вилучити нетиповий додаток за назвою. Не впливає на вбудовані додатки.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
показати дані щодо версії програми і завершити роботу
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
